Krav Maga算唔算一種運動？

睇落實用過學拳擊或武術，唔知邊度有得學？宜家咁多蝻，學返幾招保護自己都要

參考link